SHF拉打特攝綜合POST832 天氣不似預期

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

8月通販

預計
8月中

8月尾

11月
8月21截

20年 1月
8月21截腦魔

2月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

八號

2

已消失人口 3

笨大

lm

走啦無人可以阻到我搶二

天文台阻人返工，別有用心，外國勢力，黃屍仆街

我你都阻未死過

呼籲市民圍天文台, 逼佢落八號波令各位有得返工

颱風留名

驚閪

你驚女上司個閪好過啦

到

有無人已經收工

尾碕...尾碕真花的老公呢個名真係好難聽好難聽啊

一定佢個閪直接影響到我係公司既去留

原來我同A預係街坊

其實我同油王都係

荃精留腳毛

岩岩先係樓下匯豐排隊

果間好多人撳錢

我都係嗰頭買嘢，大家都係街坊

金拱門好多人

相認post

圖名不符合

力的賢者

天文台正仆街

新po留名

阻人返工 搞亂香港經濟

收工回家中不過冇得拎無線叉電

明天

唯有回家mon hunt

收左了

手停口停

超市d龍長到.....

早

我依啲住大西北一返到公司櫈都未坐暖就收工

呀美叫我找數
有巴斯劣

我既last day係8號波前宣布完結

腳頭好

留名

山口個隻？仲十五十六緊要唔要買

Last day仲要早走 爽

最強社長

仮面迷因咁緊貼時事嘅

好感動，大家都係同路人

因為拉打就係愛與和平既象徵

咁買左胡迪就好順便買埋巴斯

但係叫左外賣食，蝕撚左

拎返去食

上嚟我度食

食埋先走

創戰潛行者出新作

乘機約炮

講過
唔知咩re-size

依家準備發報會

冇嘢做 西痕

湯飯我正傻仔

8月27 派貨香港

re-rise

月頭月尾各一隻

還我伊織政,澪司
アイラ

阿也咩係正既

8月20 派貨 香港

一個機設 一個操控 best match

大乳

27仲係日本唔知有無緣見到

咁多位早晨

日本衝現

碌撚早

愈睇愈靚

一打風好多蟲蟲

來吧

狗狗幫手食蟲未

就返到歸了

我都係安坐家中度過打風

食飯即逃離公司

買左個白飯返屋企 準備安坐家中

買個返去拾吓拾吓好過啦

買個麵*

你地咁樣係唔得㗎，我地應該熱愛返工，唔好比少少事情令到我地離開崗位

想得太多了 要等小巴

傻啦 只要屋企有電腦就可以工作

歸家

老細見唔到就係冇做野

8號
大家可以回家.jpg

send親email都cc腦細

今個月有3隻中晒

放工！

走啦

FFH 同ultraman就睇現貨咩價

訂咗2 過隻比你

今次真係狗也不屌

真香

返屋企訓返陣囉

謝

你真係要？

為咗見面可以去到幾盡

我要等10月先到

幫我養住先等有錢先追

非！！！

想見姐姐多啲！！！

8月好豐富

真係唔使 一啲興趣都無

我都想見姐姐

交比我

仆街天文台阻人返工
明明經濟最重要

返歸煮咗個意粉

仲等緊車.....

就食完了

咪撚傻啦 打8號風球明顯同佔中 反送中有關啦
影響無辜民眾 不知所謂 一定要查明班廢青點樣控制天氣 d酸雨打穿防暴gear點算 滴親阿sir點算

等睇人衝現不成，反屌現貨炒價

仲有10月喎

現貨平可以屌多隻

肯定係用外國嘅人造衛星，偽做颱風路徑預測圖
到底天文台收咗外國勢力幾多錢
為表清白，請用中國人造衛星

Illusion

唔好咁天真啦

到時fb個個都洗版，實有人忍唔住想衝現先玩為快

琴日搞交通 今日搞埋天氣 你班暴X

全新 已check件

無盒 全新

咪就係
天文台食屎啦，以前一直喺6點後股市收咗先掛8號
家下中午就掛，香港經濟損失幾多
誠哥又損失幾多
啲打工仔手停口停

暴徒持有WEATHER MEMORY

見過ins 1樓電梯旁格仔鋪寫住，全新，只開封

想要Utopia

無盒都可以全新

內盒全新

起碼好過啲無盒，正版9成新

香港地有可能性

幾得意

呢個神奇D

玩cast off......
主角黎講都幾一般 成隻AGE咁

Eternal 正d

似age1 fx
諗起機戰最強map 9999核彈

DX zero one 先行竟然有埋特典

有咩特典

Zero one ridewatch

Age機體套套build fight都係主要角色用 好悶

不了

又係呢類配色
悶唔悶d

呢隻真係幾正
但都係唔夠原GBF正
早呀

配色又真係大路左d

第一套高達男朋友最好

岩呀，果套d延伸左都正
放心唔係講緊GBFT

收到風姐姐黎緊會放真骨ooo，有興趣嘅請密切留意最新消息

佢仲有2個裝本體都有改色

第一套真係好好睇

我呢哭巴

一板板我就戒
如有意外我都可能多左隻

本體比例好怪

我不入地獄 誰入地獄

一係就玩哂bb戰士轉form
宜家本體身型怪到喊

我當機甲小寶咁睇

訂唔到
合理價嘅話，我想收一隻

D人物畫風可唔可以唔好再鐵血畫風
三套啦屌

還我アイラ
CV:沙織

我鐘意個時同粒子推模型多d 但已經轉左scan模型入online玩

男主咁似三日月

係呢，真係好悶

放半日假咪玩下玩具囉

01官網

我搶唔到

快d月尾啦～

提早收工留名

提早收工追下時王
屌量子都有埋

Barcode時王要唔要埋

提早收工
已經喺屋企

見到有+200孤單

前排見過大量收單，+$200
肯定係收來炒，到時開價肯定$900以上

荃灣葵芳一條路

我們是自己友嗎

好得意

新界友揮手，但唔係你地嗰邊

好騎呢

將軍澳/大埔嗰邊?

沙田柚

林村

算唔算大埔

剛剛執BS卡嗰陣發現原來收藏咗好多正X

Agger
之後的全部都唔好睇

唉 屌

bandai成日都捉到鹿唔識脫角

濕撚晒

係呀

銀包電話呢

防淺水架嘛

大乳奇兵!

係治水

突如其來既一日假咁就差不多完了

今日我仲要唔識死
12點攞住縮骨遮就走
一落樓下大風到反咗濕撚哂咁走

你應該用雨褸

其實係半日

從來都唔用縮骨遮
最怕佢吹反
又影爛

拎咗黎補下眠

外傳劇照

真外傳俾肥妹變身ok?

我左黎打芒亨

用*

月讀 geiz一套

Woz呢

好眼瞓唔想郁

太忙 不了

環保魂展又嚟啦

睇下你惡得出咩花樣

8月8 答你有咩買

起飛了

喱個可以

DED呢隻唔好炒車ok?

8月8 忙到呢

返嚟淨係碌地 唔買了

偷咗本書變埋time jacker

副線 龍珠展
主線 ooo 魂展

隨便偷 大把後備書

龍珠好兩極
有啲可以好平又一板板 好似超人line咁
但限定真係可以坐火箭

集氣魂展00R！

唔知faiz有幾流

呢啲就唔知了

一陣整隻十鳩年Exia咁樣色既00R比你

明天.....FF

其實我ok ge

搞掂主線再算

我都ok反正mb淨係儲00

12月出貨
7-8月就會公佈

食花生mode on

下個月就就8月了

地獄入場券候補區

00R

當天來拎取商品時，需要確認本人證件。
不能確認本人證件時，我們不能給您準備商品。

*沒有帶可以確認本人的證件，我們不能給您準備商品。購物時請留意。
特別強調

數數下我MB.... 都有成11隻 未計11月隻X2

想買桃紅悟空同大杜
都係好貴

估中了！
可以買機票了

10隻加3盒parts

聽日就8月

Parts我得正女雪崩同exia雪崩

set裝命運你計唔計parts

我淨係儲00, parts同你一樣, 兩件雪崩加多個O Raiser

環保龍珠又要出場

剩係00都咁多？
我無原版exia+兩隻00R+10週年00R+白正女

食埋人血縵頭喎

hashtag扮哂野

Where

發達大計

香港斗城訂價都唔過600

經過kiva壇野d人依然咁笨柒 難怪咁多人做廚師了

底褲呢

講起底褲
其實個Aqua睇到我好尷尬

唔好睇

唔知wow咗未

老闆

geiz個新ghost watch型好多

膠劇外傳

指外傳個form
dx一樣都唔會買

芯就當然
造型都

矮王盡哂力

早

成班未食藥

別怪他

劇情需要

啲劇情無正常過

啲乳大到

早
濕鳩曬

我著拖鞋

架巴士慢駛中

拖鞋返工

我嗰頭好順

黃色暴乳

又太大雨又大風，巴士唔敢行快

大封大乳

貧乳

女王BB

你醉愛大乳

唉屌濕撚哂最衰大乳

又大風又大乳

好大隻咁

竟然唔出另外2隻先
直接出主角

3200 日圓
今日開訂

抵屌
不過大脾位有無改下 唔係好易花...

仆街了又中

無法避免

買同埋買

賣咁平即係無effect?
一係跟其他野出

大脾位X最差 zero 勝利個d就本身用成色就好d
呢隻同X一樣上哂銀 一sad就煩啦

無特效件玩

宜家一d有比一d無比 都唔知想點...

好似未開訂先減價

乜隻BREAKER手機版有人玩

呢d應該唔會秒既
官網都未見有

又冇嘢啱

3200 官價

網店開
2765

聞說嘅555就唔知了

聞說就應該gg左
有都等魂展先出谷個勢啦

真係登中咗 桃伯伯

有姓乾的就瞓身

都好合理

有download，但我估自己頂多捱到一個星期

慢過平時半個鐘先到

10月可能集中DCD

有佢嘅話，買定一打F5掣都得

抵屌

對腳濕晒好辛苦

笨大計劃比你睇穿了

之前訂咗太郎，可以父子團聚

支持一隻

除鞋吧

超人line果然你親生仔

11月予約

男友傾力演出

係唔明點解出兩隻莊子

院友

上面個派膠dvd

午夜胸圍

早預巴好d未？

除鞋吧 你沒有辦法 被雨天阻擋工作

正常返

佢拎完黑貓有新野撚 即刻好返哂

下一個Zio
上次訂太郎去咗g網訂，轉數快幾正又冇手續費
諗緊今次去唔去g

今日mon post 等公佈

泊巴早係精神既

大家早 好眼訓

好似係泰迦

果日食完藥wingwing地出去拎

大勇早
琴日早走係開心既
雖然拎返屋企做

taro taiga又可以父子檔了

俾雨淋醒曬

貝爺無雙

期待期待

來吧來吧

期待新書...

不過七爺上色好昭和 隻灰銀同紅色成色

為左撚新野 病到wingwing下都值得

#349

認同

休息半日

喺屋企hea 做

拎完就返屋企昏迷

咁快

做得好

好彩隻灰銀易搵油 唔係sad位救唔返

預巴去到九龍灣都幾遠下

g持

我有訂佢老豆

谷盡人氣

趁有人記得....

我未訂

有聲

team viewer係咪又出動

依加訂都未遲

好順口

我全部都係買現

召喚厹出全首

訂卡先

衝現好攰，有愛就訂左先

支持

預巴已入坑

月尾出

可能咁岩買既都無人要 遲追算易買
taro taiga可能訂左先 行開睇下邊開左

屌你個嘴黑貓
我話自己上去拎都話要同倉傾

卡我唔敢入了等緊新個套一番賞色紙

RKF

訂左先講

正常
佢都要同倉講搵件野出嚟

易收藏好多

等睇死光effect跟另外2隻出

另外果二隻反而無興趣

依個真一入卡簿好整齊

入卡好過啦

出taiga先 就似配件跟另外2隻
唔係應該好似銀河咁 出左勝利先

下下配件放另一隻到好麻煩

DX

可以散買一兩張

挑戰下閪手

阿媽遜set 到今日都未寄到過黎 寫27 到今日都未到到...

爆卡係爽既

黑貓閪冧

有需要就去九龍灣自取

今次試下怒抽三盒

精神

Rb個隻咁出 合體先有effect

病

我今晚自取

唔好入錯倉

中哂計 就係慢慢派 等個個自取
派件個個計劃通

個入口好古怪，上次行左半個鐘

40蚊運費寄存

心急便輸了

袋袋平安

色紙同卡都諗住各抽兩盒正

我行樓梯上

佢仲好意思寫27號打過去又唔聽電話

正！
其實我見色紙都有簿可以入住，幾正

同當初直送屋企背道而馳

打多幾次啦

無得安坐家中

個個都打緊

有簿入住有興趣有無圖睇下

幪面超人本身就係駕駛倉

我喺信和地庫有間賣卡既，佢隔離個格仔店有

不過無個可以俾我d一番賞色紙入

俾社長用好似永夢整卡帶咁

一番賞嗰啲太大張

大粒__

8月8 公佈魂展商品

投資者睇路

好難儲

8月8
聽閒香港個魂展會排到痴線

時代廣場

拉打，超人同戰隊今年都好高質

早晨

香港有魂展

永夢

勁野

排得勁過動物節

龍珠果個

大個仔了

咁又係咩人都排得

btw好似得2日

何寶生永夢

咪又係叫留學生㩒

A賞骨黎

DCD上多少少色會死咩

sorry J咗

勁喎抵玩

呢層當然啦

大戰365回

要入了搏下現會唔會太刺激

厹未瞓醒

去到9月頭

不過d貨未必涯到2日仲要每人限二

零食巨乳 反狗城

有team viewer唔止啦

淨係想要 dcd

海海幾得喎

排完又要排ooo

搭足兩條地鐵線

電王正呀
我想要無敵隻公仔

我建議你掃嘅舖

Hea做又真

01仲得

要啦
跑鞋已備

我坐巴士

現時屌大把老現
近幾彈啲舖興炒昭和嗰啲款
平成賣$30-40無人要

起身準備返工了

蜜瓜

而家先起身 生活態度

dcd點同

早
庵野真係要拍真點超人

保持觀望態度

一大盒十隻, 有多既都係平成嗰啲
何況零食同反狗仲遲過現時點有
又唔係一定有, 又唔知幾時有
你咪望下現時點有無先囉
我每一彈都有買, 都係現時點衝現, 呃你做乜撚

我想要黑悟空吖

Un到頭暈

靚喎

跑鞋準備

返12點！？

睇住Netflix 做

幾百yen係幾抵玩，其實無諗過會中，臭手開
其實有得揀的話想要金銀龍兔

正式倒數

炒黑悟空

我想打卡

我都想要，不過你好好了，好過中毛巾

大一歲

炒到爆

去見識一下

過左好耐
意外嘅一板板

幾百yen可否代我係日本抽兩嘢
香港盛惠$100一抽 $190兩抽

少人啲先去打卡

香港個d唔老實抽左唔貼返出來

係呀所以好多年無幫襯了
散買就算 無散買就慳返

支持散買

我有d想去排

趕到12月出咁勁
11月老豆 12月仔仔

又射波？

1月就

之前抽架，返左黎啦
唔係係日本都唔抽香港抽

3合1形態唔遠了

出現了

要入坑了

係，不過正常會有好多蝻

果隻都ok

好大隻你hand carry?

睇番12月本來以為一隻拉打超人通販都冇

係咪得龍珠

精神上支持

係
打卡就遲啲先

入左超人坑既表示.....買得舒服好多

真係唔急

睇下點安排先

舒服好多

燃燒生命

出得又快又靚又平
最緊要多野玩 唔駛比5魚玩閪手

最多屌下qc差

同d吖婆一齊排

身型靚 配件多 已經無得輸
又唔洗點需要dlc

地下副假牙邊個架

係我仲要無帶喼無行李咁先黎中
背囊揹返黎，好彩塞到

我隻太郎輕輕鬆鬆喺阿美㩒
拉打d配件真係少

垃圾拉打line
屌住買

禁左兩隻太朗

笑左

係，有愛，大大力屌住買

抵玩

仲有張隱藏版

，

同佢個孫爭玩具買

6張金邊?

Exaid 個張

阿婆啲生果金

阿美有其他野一齊運就抵 單隻運隨時貴過現

諗起就唔想排

我單隻太郎.... 由佢

咖哩味撈阿婆味

Exaid同Grand Zi-O後面嘅前輩都正wor

呀婆:禾幫禾未出世嘅仔同孫買,多謝梨地交嘅稅

變左咖哩老人院

同意，為前輩而買

11月撳下其他野

時代廣場老人院

2蚊出銅鑼灣

早
拎完甲都無心機同時間玩

比較在意玩緊咩game

硬無覺得今次除左exaid張金 其他普通既仲靚

火紋風花雪月

在時代門外再聚

無心機同時間玩甲 有心機打機

時代一聚

NONONO
人地直播黎

依排真係無乜心機，琴日我都拎無雙吖 Fifa 出來打，發洩一下

幾時買PS4

炒賣既法則已經確立了
兩盒睇嚟都唔夠

FF7 主機幾時出

好似無消息會出

呢排係好需要減下壓既

有double Exaid 留俾我，益你好過益Ins

準時出嘅話

玩GTA

暫時好似都淨係等緊tlos2

開曬訂，安全瓜

殺狗

買貼紙自己貼

我都希望抽得到
一番賞張exaid仲未收到無敵加parado

神作

當年第一集睇達哥玩好high
依加....

新個套完全無人放

我有朋友都係咁叫我

屌你個嘴黑貓
話份件去撚左個司機手上
自取都拎唔到要等派件

Ex-aid

講真
預期等官方出刷一刷就甩 買貼紙無咁嬲

Naughty dog d game真係出色 uncharted同tlou都白金晒

等睇(無人）

上門無人應門 已退件返中心

第二幅圖中哂
仲有黑金

咁流架？！

今個月又單隻巴斯

好似無乜淨了

似曾相識

Exaid個張
到時150搵唔搵到一張

我部戰神已經甩咗啲

山口式？

呢set仲有無得訂同埋幾時出

心都灰埋...
不過無咩game 想打

9月一齊俾龍屠

呢排都係打芒亨 打d活動仼都好大壓力 減唔到壓既

係
啱啱先發現原來翠絲同ooo都今個月
但巴斯已經pay得 冇得改做combine order

你仲有張艦佬係我度

我晚晚賤輝一把想要既都未出到

啱呀 打到好緊張屌

緣份

舊年8月幾停左 7月中有fd見出冰原買機先玩番 發覺d怪好撚勁

唔記得撳翠絲
依家呀美又唔見左佢

要啦一係sleeping dog 好似仲貼地

點可以唔記得
可能有現任買架喎

我都想入隻，準時收工都唔知入唔入到

你又唔同我交收

遲下上次交收卡又唔記得咗

你哋經常性交收

厹

好dirty

誤導色情陷阱

這陷阱

偏你遇上

次次交收都難逃一劫
面交變咗其他交

呢層就唔知你了

你哋兩個成日互含

黑人問號.gif

面交到大肚

大家早辭工後第一天，感到滿足！

仲有2星期

屌你老母 㩒唔撚到

「ウルトラマン」の歴史が動く、すべての人に贈るエンターテイメント『シン・ウルトラマン』製作決定！

半世紀以上の長きに渡りファンの皆さんに支えられ愛されてきた“ウルトラマン”。

その原点、昭和41年（1966年）に放送された「ウルトラマン」を『シン・ウルトラマン』として映画化することが決定しました。

『シン・ウルトラマン』
企画・脚本：庵野秀明
監督：樋口真嗣
主要キャスト：斎藤工 長澤まさみ 西島秀俊
製作：(株)円谷プロダクション、東宝(株)、(株)カラー
配給：東宝(株)
制作プロダクション：(株)東宝映画、シネバザール
公開予定：2021年東宝系にて公開

wtf

HT?

我撳撚到!!!撳撚左去星期日太緊張!!DLLM!!!

邊撚個發明reCAPTCHA

2790

海海

睇到出盡力的我老公！好吸引！

諗返起拉打.......

其實同拉打一樣 呢d價都係玩手仔

04email希望有得落地獄

屌你老公

你問我我問貓啊

屌你老雄

有時都覺得你幾辛苦....

多謝關心！我會繼續努力！

早

生命倒數21日

上星期會場個水我直頭miss咗唔記得

返多21日工就可以去日本流浪了

咁正

享受下

唔俾

去日本做乞兒

頹飯渡日

拎曬啲錢買拉打之後訓街

日日同呀伯搶7仔半價便當留錢買拉打

同我一樣，諗住買到寫真握完手就訓街

you'll never walk alone

日本啲街咁乾淨唔怕啦

醉酒佬周街屙尿..

淘生門都截晒

唔撚係呀，我去見親都係屙落河邊/海邊

我撳到，不過唔記得11定12號

除褲就嚟架啦

記錯，其實好似14

劍右手嗰把係咪king把劍

Ok, 依家二選一， 訓呀伯尿味街照買拉打 / 買少隻拉打訓多晚酒店

我揀三 享受旅程

其實訓街都可以好開心姐，你話係咪呀哈姆太郎

人地係倉鼠點同

好似係Spade King把劍，嗰陣二刀流打King

訂唔到當留返d錢買拉打

辭左工仲要轟炸破壞一天好心情

屌你老細

每個時代既第一隻都好好J

呢啲先係咪打嚟㗎嘛

01始終未播好難講嘅

係咁炸個群叫我同另一個一齊辭既同事

仲唔離群？

我同事都叫我退 我退遲左就比人炸

等緊今個月OOO嘅來臨

等緊魂展

經常性交收

魂展又出期貨，真係衰過figma

呢層唔知 比較唔到

屌你老鼠

屌你老狗

等收貨

狗狗今日做咩係咁吠

你明明係01打手
要有信心

因為佢發現左引戰既美好

幅野係成田機場得閒打下卡

邊撚度有引戰啊屌你老母

似你成日有得去咩

你成日去

好惡

JNU6A8TA0

一年一度

日ver

阿狗黎m?

唔知好惡

一樣

J87CTWXAB

喱個真係絕級on9
勁撚煩勁撚廢 verify完結果又fully reg-ed

多年經驗毒撚一問
時王老婆同男朋友去日本搵壯仔
咁個男朋友會有咩感覺

屌我女上司

佢唔係有棍絲打咩

冇撳 已放棄ht
On9候活 年年都要撚狗咁撚

下面個樣

係

下面咩樣

普通ver都玩到咁 一早棄左

我話9月去日本 坐言起行！
佢覆左我呢個sticker

點解你又知佢同男朋友去

泊巴又放棄？

屌你老母已經醒目唔揀頭幾日 仆個你臭化驗驗驗驗你老母有冇俾狗屌到生花柳啦 你個冚家鏟明明落足眼力㩒中晒 你老母個臭閪又reload批新圖俾我我都算撚數俾你撚返我34轉我都預咗 屌你終於都停啦我滿心歡喜紮行個馬步揀你個仆街submit掣 load load load 我屌你老母個爛鳩系統fully registered
好啦你老母係要玩嘢ok 咁我再揀後幾日啦碌落去
唉又見到你個老母生埋個智障仔整個爛鳩系統
我又陪你玩眼力遊戲啦乜鳩公交車行人路樓梯我乜撚都驗齊喇
你個仆街終於俾我通關 等我㩒爛你個submit掣唔信呢鋪唔得屌你老母又full 如是者重覆咗三四次
見到逐個逐個period 都full 我開始心淡 閂左個瀏覽器 我點起香煙飲啖酒街有不快都溜走

發醒居然睇到出taiga

Poppy男友係咪係個群到散播

課金吧

放棄動漫呢轉
平時開訂唔駛點排咪訂下

阿狗傻左我重複睇左段野幾次

係仁度撳左

已pm睇下有咩你想要

咁都搵到

九月係咪會有星矢神射手座再版？

睇官網就無顯示

時光機 留給你

係D星矢FB谷入面有人話會有再版
睇黎空歡喜一場

All in 時王都唔俾錢侯活賺

咁睇唔開

同意

兩樣都棄

巴打想要邊隻

All we in is Drive

放手 放開所有..

大勇棄矮王？

drive世界第一

唔係想睇下HT有無咩幫到手

85

玩咩都要搶既時代

Drive 我all in 曬落寫真

純粹好奇
啫係現在無得walk in

同好

行入國寶撻樓主個名，俾人扔返出嚟

上網搶timeslot落訂

打直入打橫出

哦
啫係搶到就有得訂
搶唔到就下轉

搶唔到就next time baby

drive真。高汁

巴力(演唱會機)

shf drive line好好玩

太郎個仔係咪一陣？

你就好啦 有人咁愛你

訂佢老母個臭系

幾抵玩

真係買齊

有drive tridoron, tridoron車, chaser, 無mach
其他都差唔多買齊了

面書湧現大量OOO開訂

係咪冇死光

沒有

講起早兩日先重溫完霧子

玉英巴最近好似少買左野

之前上唔到逃生門高收咗張單，依家想跳樓
下次都係唔好咁傻仔，衝現都唔收單

幾時先有新衝擊

呢隻唔駛搶掛

對黑絲

Tridoron車玩唔起 又冇位玩

上半年嘅手痕
我決定要表演扔盒

收單仲要驚某啲舖唔派貨

霧子播完新戲 又要等下年
睇完馬場主演嗰套先

今次有幾多黑馬

剪爛先掉

我好似見到iw 巨腸

支持扔盒有返d位再買

唔剪又比人一個賣30

成間屋都係嘆息之牆

架車好靚，想追返

我好環保
紙膠分開扔

yes

咪臭係，都唔知個陣做咩咁傻仔

衣魚之鄉

尋日打風好驚見到啲咩

攻防戰

有無咩可以消滅衣魚

要了解佢有咩環境養殖到

諗咗好耐買唔買

厹篇潮文

從根源啡盒入手

下定決心先好買搞好耐

ver ka

RG先係目標

我fd本來唔覺咩問題,至從佢啲ht盒跑出黎
佢明白到我講有幾恐怖

忽爾明白

呢隻rg好大隻 幾有霸氣
利申 想買 加埋nu

ver ka以前都有撚過正好多

一買就要一對

個發聲同遊玩機制似Gashat

今晚試下拍埋紅渣, 紅蟹, 紅rx78-2一齊影多張

無錯

個櫃有衣魚四出深夜 忽爾明瞭了 而同僚勁錯愕

taiga大家諗住ami定出去訂？

全紅戰隊

ami
通販出面訂好煩

睇你想唔想等人送上嚟定落街

唔知幾時先出得哂啲馬沙機
留咗個角落頭比佢哋

好耐冇收件

成蟲的表演 不如不見

冷靜少少啊狗狗

呢層哪知你

仲有2分鐘 撳佢老母

戰意高昂

又串

S.H.Figuartsに登場、令和初ウルトラヒーロー記念特別価格で販売

特別價格

不過砌浮遊炮係惡夢

max 3隻

冇特效parts

任買架喎

我好能多啡盒

01 又係咁

你哋班撚樣訂咗未

我有其他訂我落舖訂算

未

臭丸大法

訂了太朗爸，當然訂埋呀仔啦

臭丸shoot!

無意見

放d臭丸喺附近？

一陣訂

+1
好多未開

屎撈溫

大家訂成點

第一次訂ami 係咪EMS平啲？

攬炒戰法
一 臭親自己
二 啲盒會索味

已訂
訂埋太郎

ems 無得揀點收件
D記啦

都好過有衣魚

時蝗快啲完啦好嗎

郵差叔叔送信純熟迅速

捱埋呢個月啫

唔通會出埋超人之父同超人之母
玩三代同堂

呢層都係

捱咗成年啦

係咩

已訂

預巴想問下air small packet有咩唔好🙈

我禁左兩張單 一張DHL 一張EMS 係咪到時淨係比DHL個張就得

無用過 答你唔到

第一個唔捨得
冇第2個

唔俾cut單架喎...

01公佈咗之後 個個都想時王炸炸林完咗佢 好似係

冇得個個禮拜日追我老公，日子變得苦悶無趣

聽住先

但我揀左paypa 未比錢

到時先算

你又啱咩

轉頭名都唔同埋

HT 定 SHF 先

到時真香變我老公高橋文哉

我放d盒喺床邊書枱...

定還是我而家禁多張DHL 比卡算

啲週邊

留比狗狗

邊個未訂？

ems = 郵差叔叔掛號信

我係會去日本買我壯寫真既老婆

建議你搵定清潔公司

無事嘅
去aeon買一大包入面有獨立包裝 放係盒與盒之間

有位就攝

快d去買先，好似有d無味既

好嘔心d衣魚

我

見得多就慣

呢隻照屌左先
原本以為係神聖衣

屌晒你哋未訂嘅老母

屋企好多書
咁多年都見怪不怪

面包超人咁勁？

點解

星矢射手「神聖衣」都未出過點再販

無理由唔消滅嘅

1001

製造機會比男友同老公棍撞棍

見到就殺
老母:大驚小怪

人地有主題公園架無記錯

佢會咬埋啲衫喎

我記得上年都係冠軍

面包超人有咩唔好
又唔出SHF

你老婆出SHF

屋企多漫畫成日都玩攻防戰

我同老公撞就夠

1001！

你會後悔

再黎 1001！

箱入